有冇人乜嘢都冇

冇樣
冇身材
冇錢
冇女
冇尊嚴
冇學歷
冇朋友

歡迎大家挑機

冇身高

無恥

講漏左一個
冇才華

咁咪好
Nothing to lose

亦都nothing to win

冇上進心
冇人會喜歡我